「愛國主義是流氓最後的庇護所」

「愛國主義是流氓最後的庇護所。」Samuel Johnson這句話，放諸中港皆準。

他本身也是一個愛國者，只是不忿一些顛黑倒白的人冒着愛國之名胡作非為。習近平也很憎恨這種人，叫他們作「低級紅」。

不過沒辦法，沒了低級紅在前面衝鋒陷陣，極權就會失去其天然屏障，流氓政權需要流氓鞏固其統治，像慈禧也需要義和拳護駕那樣。

面對流氓跟你講手，你還跟他講口，你就是白痴。學校從小教你打不還手，是因為老師會幫你出頭，制裁打人的同學；但當無人可制裁警渣，無人可制裁福建幫時，你還繼續迷信打不還手的原則，甚至做架倆阻人還拖，你就係為虎作倀，一個流氓的護駕者。

在此，教大家用一個詞：愛國賊。

當你見到有紅衛兵舉紅旗衝入你的社區，可以一齊大叫：愛國賊！

當你在北角見到白衣人在對面馬路聚集，可以一齊大叫：愛國賊！

當你在十月一日見到群狗官望旗扮感動，可以一齊大叫：愛國賊！

一旦正名，他們便萬劫不復，只要深以為恥，流氓便失去最後的避難所了。

作者

Link:

以後再有邊個左 / 阻膠喺到阻 / 鬧人還擊就用呢篇文屌到佢化

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

的確係，示威又要錢收，打人又有Popo包庇

更一針見血咁講係
黑社會都有愛國嘅
陶四駒